邊有可能呢幾日咁多朋友去旅行

又re u 又去日本 又去台灣 又去泰國 又去迪士尼
邊有可能咁橋
係要揀今日

有乜可能

可能約咗其他人去遊行唔預你

遊行仲多
69不散

我寧願係咁
咁先碌完挨豬發現事實唔係

連假呀麻

屌⋯病到仆街

睇醫生啦

屌你老母咩
啲囡囡ig又去cafe食好西又剩

幾個去左日本，幾個去左台灣，淨低既 縮係屋企唔敢出街唔敢出聲。當年讀緊書都會去64，去遊行。依家結婚既結婚，生仔既生仔，都無人夠膽講出黎遊行。淨低得返我一個默默.....

痴撚線 香港宜家水深火熱 生死存亡邊緣
有班同路人為左啲個家不惜賭上自己既前途
更不惜頭破血流 去爭取 去悍衛

但ig仲有班臭雞kol日撚日係到po埋啲食渴玩樂 同賣埋啲濕鳩廣告
要幾撚冷血先可以擺出一副事不關己既姿態

我係到鄭重呼籲大家 見一個block一個啲啲臭雞